十二月了，又一城開番未

定2020年既12月先開番

咪講左一月囉，跟貼D la

聖誕新年

成個聖誕仆直